% -*- coding:iso-2022-jp -*-
% furiknkt.sty by Shinsaku Fujita v1.01 2000/02/11
% furiknkt.sty by Shinsaku Fujita v1.00 1998/08/18
% Copyright (C) 1998, 2000 by Shinsaku Fujita, All rights reserved. 
%
%  $B=DAH$_$N8*%D%-%k%S$r<+F0E*$KAH$`$?$a$N%^%/%m$G$9!%(B
%
%  $B:n@.<T(B: $BF#EDbC:n(B
%          fujitas@chem.kit.ac.jp
%
%   $BF#EDbC:nCx!VB3(B\LaTeX2e$B3,Dt!&=DAHJT!W=j:\(B
%
%
%  ($B=DAH$_$NCf%D%-%k%S$O2#AH$_MQ$N(Bfurikana.sty$B$rN.MQ$9$k$3$H$,(B
%   $B$G$-$^$9!#(B
%
%  \kanakt[$B86B'(B]{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}

%     <$B86B'(B> $B%*%W%7%g%s(B0-4 ($B>JN,;~$O(B1)$B$r;XDj(B
%       0 $B?FJ8;z$H%k%S$ND9$$$[$&$K$"$o$;$F8*IU$-!"C;$$J}$r6QEy3d(B
%       1 $B86B'(B1 $B8*%D%-%k%S$,D9$$$H$-$K2<C<$K!"8e$NJ8$r4YF~(B($B%k%S0l;zJ,(B)
%       2 $B86B'(B2 $B8*%D%-%k%S$,D9$$$H$-$K2<C<$K!"8e$NJ8$r4YF~(B($B%k%SFsJ,(B)
%       3 $B86B'(B3 $B8*%D%-%k%S$,D9$$$H$-$K2<C<$K!"8e$NJ8$N4YF~$J$7(B
%       4 $B86B'(B4 $B%k%S$,D9$$$H$-$NNc30!!(Bex. $B9lDE(B ($B$H$I$m$-$N$D(B)
%     <$B?FJ8;z(B> $B%Y%?$G4A;z$r;XDj(B
%     <$B%k%S(B> $B%Y%?$G$U$j$,$J$r;XDj(B
%  
%  \Kanakt[$B86B'(B]{$B?FJ8;z(B1,$B?FJ8;z(B2,...}{$B%k%S(B1,$B%k%S(B2,...}
%  
%     <$B86B'(B> $B%*%W%7%g%s(B0-4 ($B>JN,;~$O(B1)$B$r;XDj(B
%       0 $B?FJ8;z$H%k%S$ND9$$$[$&$K$"$o$;$F8*IU$-!"C;$$J}$r6QEy3d(B
%       1 $B86B'(B1 $B8*%D%-%k%S$,D9$$$H$-$K2<C<$K!"8e$NJ8$r4YF~(B($B%k%S0l;zJ,(B)
%       2 $B86B'(B2 $B8*%D%-%k%S$,D9$$$H$-$K2<C<$K!"8e$NJ8$r4YF~(B($B%k%SFsJ,(B)
%       3 $B86B'(B3 $B8*%D%-%k%S$,D9$$$H$-$K2<C<$K!"8e$NJ8$N4YF~$J$7(B
%       4 $B86B'(B4 $B%k%S$,D9$$$H$-$NNc30!!(Bex. $B9lDE(B ($B$H$I$m$-$N$D(B)
%     <$B?FJ8;z(B1,...> $B%Y%?$G4A;z$r;XDj(B ($B%k%S$HBP1~$5$;$FNs5s(B
%     <$B%k%S(B1,...> $B%Y%?$G$U$j$,$J$r;XDj(B
%
% \KANAkt{$B@5L#I}(B}{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
% \KANAktorig{$B@5L#I}(B}{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}$B$K2~L>(B
%     <$B@5L#I}(B> $B=PMh>e$,$C$?%k%SIU$-J8;z$NI}(B ($BHs4YF~ItJ,(B)
%     <$BH"I}(B>   $BH"I}(B($B6QEy3d$K1d$P$9$Y$-I}(B)
%     <$B%k%SI}(B> $B%k%SI}(B($B6QEy3d$K1d$P$9$Y$-I}(B)
%     <$B?FJ8;z(B> $B%Y%?$G4A;z$r;XDj(B
%     <$B%k%S(B>   $B%Y%?$G$U$j$,$J$r;XDj(B
%
% 2000/02/11 v1.01 by Shinsaku Fujita
% \KANAkttop{$B@5L#I}(B}{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
% $B%k%S$N9b$5$J$7(B
%   $BF#EDbC:nCx!VF~Lg!&=D2#J8=q=Q!W=j:\(B
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\def\j@urnalname{furiknkt}
%\def\versi@ndate{August 18, 1998}
%\def\versi@nno{ver1.00}
%\def\copyrighth@lder{SF} % Shinsaku Fujita
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\def\j@urnalname{furiknkt}
\def\versi@ndate{February 11, 2000}
\def\versi@nno{ver1.01}
\def\copyrighth@lder{S. Fujita} % Shinsaku Fujita
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\typeout{Option Style `\j@urnalname' (\versi@nno) <\versi@ndate>\space 
[\copyrighth@lder]}
\typeout{$BF#EDbC:nCx!VB3(B\LaTeX2e$B3,Dt!&=DAHJT!W=j:\(B}
\typeout{$BF#EDbC:nCx!VF~Lg!&=D2#J8=q=Q!W=j:\(B}
% ********
% * $B7Y9p(B *
% ********
% $B%k%S3h;z$O!"K\J83h;z$N(B1/2$B$N$b$N$rMQ$$$k$N$,86B'$G$9!#(B
% $B86B'$r$O$:$l$k>l9g$b$J$s$H$+BP=h$G$-$k$h$&$K$7$F$"$j$^$9$,!"(B
% $B:G=i$K7Y9p$r=P$7$F$*$-$^$9!#(B
%
\setbox0=\hbox{$B4A(B}
\setbox1=\hbox{\tiny $B$"(B}
\dimen0=\wd0 \divide\dimen0 by2\relax
\dimen1=\dimen0
\advance\dimen0 by.01zw
\advance\dimen1 by-.01zw
\ifdim\wd1<\dimen1\relax
\typeout{$B%k%S$N3h;z$,>.$5$9$.$^$9!#(B}\fi
\ifdim\wd1>\dimen0\relax
\typeout{$B%k%S$N3h;z$,Bg$-$9$.$^$9!#(B}\fi
%
% $B%k%S$N3h;z$NBg$-$5(B
%
\let\rubykatuji=\tiny
%
% $B%k%S$H?FJ8;z$H$N4V3V(B
% $BI8=`$O(B0pt$B!#$5$i$K3+$1$?$$>l9g$O!"%W%j%"%s%V%k$GJQ99!#(B
%
\@ifundefined{furikanaaki}{%furikana.sty$B$HJ;MQ$N$H$-(B
\newdimen\furikanaaki
\furikanaaki=0pt}{}
%
%
%
% \nakakintou{$BD9$5(B}{$BJ8;zNs(B}
%
%   $B6QEy3d(B ($B$?$@$7!$(B1$BJ8;z$N>l9g$OCf1{B7$($K$9$k(B)
%
\@ifundefined{nakakintou}{%furikana.sty$B$HJ;MQ$N$H$-(B
\def\nakakintou#1#2{\hbox to#1{%
 \hss\kanjiskip=0pt plus 1fill minus 1fill
 \xkanjiskip=\kanjiskip #2\hss}}%
}{}
%
% \katatsukiK{$BD9$5(B}{$BJ8;zNs(B}
%
%   $BJ8;zNs$r8*%D%-$G!"9-$2$k(B
%
\def\katatsukiK#1#2{\hbox to#1{%
\kanjiskip=0pt plus 1fill%%minus 1fill
\xkanjiskip=0pt\hbox{}#2\hss}}
%
% \katatsukiR{$BD9$5(B}{$BJ8;zNs(B}
%
%   $BJ8;zNs$r8*%D%-$G!"5M$a$k(B
%
\def\katatsukiR#1#2{\hbox to#1{#2\hss}}
%
% \KANA{$B@5L#I}(B}{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
%   $B<jF0$N?6$j2>L>(B ($B2#AH$_$N$H$-$HF1$8(B)
%
\@ifundefined{KANA}{%furikana.sty$B$HJ;MQ$N$H$-(B
\def\KANA#1#2#3#4#5{%
 \def\@rubykatuji{\rubykatuji}%
 \hbox to#1{\vbox{%
 \hbox to#1{\hss\nakakintou{#3}{\hss\@rubykatuji #5\hss}\hss}%
 \kern\furikanaaki
 \nointerlineskip
 \hbox to#1{\hss\nakakintou{#2}{#4}\hss}}}}
}{}
%
% \KANAkt{$B@5L#I}(B}{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
% \KANAktorig{$B@5L#I}(B}{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
%   $B<jF0$N?6$j2>L>(B
%   $B%k%S$r5M$a$k(B($B%k%S$,D9$$$H$-(B)
%
\def\KANAktorig#1#2#3#4#5{%
 \def\@rubykatuji{\rubykatuji}%
 \hbox to#1{\vbox{%
 \hbox to#1{\katatsukiR{#3}{\@rubykatuji #5\hss}\hss}%
 \kern\furikanaaki
 \nointerlineskip
 \hbox to#1{\katatsukiK{#2}{#4}\hss}}}}
%
% \KANAktS{$B@5L#I}(B}{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
% \KANAktSorig{$B@5L#I}(B}{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
%   $B<jF0$N?6$j2>L>(B
%   $B%k%S$r9-$2$k(B($B%k%S$,C;$$$H$-(B)
%
\def\KANAktSorig#1#2#3#4#5{%
 \def\@rubykatuji{\rubykatuji}%
 \hbox to#1{\vbox{%
 \hbox to#1{\katatsukiK{#3}{\@rubykatuji #5\hss}\hss}%
 \kern\furikanaaki
 \nointerlineskip
 \hbox to#1{\katatsukiK{#2}{#4}\hss}}}}
%
% \KANAkttop{$B@5L#I}(B}{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
%   $B<jF0$N?6$j2>L>(B
%   $B%k%S$r5M$a$k(B($B%k%S$,D9$$$H$-(B)$B!"%k%S9b$5$J$7(B
%   2000/2/11 by Shinsaku Fujita
%
\def\KANAkttop#1#2#3#4#5{%
 \def\@rubykatuji{\rubykatuji}%
 \hbox to#1{\vbox{%
 \setbox6=\hbox{\katatsukiR{#3}{\@rubykatuji #5\hss}}%
 \setbox6=\hbox to#1{\raise\dp6\hbox{\box6}\hss}%
 \hbox{\ht6=0pt\dp6=0pt\box6}%
 \kern\furikanaaki
 \nointerlineskip
 \hbox to#1{\katatsukiK{#2}{#4}\hss}}}}
%
% \KANAktStop{$B@5L#I}(B}{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
%   $B<jF0$N?6$j2>L>(B
%   $B%k%S$r9-$2$k(B($B%k%S$,C;$$$H$-(B)$B!"%k%S9b$5$J$7(B
%   2000/2/11 by Shinsaku Fujita
%
\def\KANAktStop#1#2#3#4#5{%
 \def\@rubykatuji{\rubykatuji}%
 \hbox to#1{\vbox{%
 \setbox6=\hbox{\katatsukiK{#3}{\@rubykatuji #5\hss}}%
 \setbox6=\hbox to#1{\raise\dp6\hbox{\box6}\hss}%
 \hbox{\ht6=0pt\dp6=0pt\box6}%
 \kern\furikanaaki
 \nointerlineskip
 \hbox to#1{\katatsukiK{#2}{#4}\hss}}}}
%
% $B%k%S9b$5!"I8=`$O$"$j(B
%
\def\kanaktdashioff{\let\KANAkt=\KANAktorig
\let\KANAktS=\KANAktSorig}
\def\kanaktdashion{\let\KANAkt=\KANAkttop
\let\KANAktS=\KANAktStop}
\kanaktdashioff
%
%  \k@n@kt[$B86B'(B]{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
%   $B%a%$%s%^%/%m(B
%  
%     <$B86B'(B> $B%*%W%7%g%s(B0-4 ($B>JN,;~$O(B1)$B$r;XDj(B
%       0 $B?FJ8;z$H%k%S$ND9$$$[$&$K$"$o$;$F8*IU$-!"C;$$J}$r6QEy3d(B
%       1 $B86B'(B1 $B8*%D%-%k%S$,D9$$$H$-$K2<C<$K!"8e$NJ8$r4YF~(B($B%k%S0l;zJ,(B)
%       2 $B86B'(B2 $B8*%D%-%k%S$,D9$$$H$-$K2<C<$K!"8e$NJ8$r4YF~(B($B%k%SFsJ,(B)
%       3 $B86B'(B3 $B8*%D%-%k%S$,D9$$$H$-$K2<C<$K!"8e$NJ8$N4YF~$J$7(B
%       4 $B86B'(B4 $B%k%S$,D9$$$H$-$NNc30!!(Bex. $B9lDE(B ($B$H$I$m$-$N$D(B)
%     <$B?FJ8;z(B> $B%Y%?$G4A;z$r;XDj(B
%     <$B%k%S(B> $B%Y%?$G$U$j$,$J$r;XDj(B
%
\def\kanakt{\@ifnextchar[{\k@n@kt}{\k@n@kt[1]}}
\def\k@n@kt[#1]#2#3{\leavevmode%
\ifhmode\edef\@x@sf{\the\spacefactor}\fi
$B!!(B\kern-1zw%$BA43Q$N6uGr(B
\hbox{%
%$BA4BN$r?-$P$7$N@_Dj$K$7$F$*$/(B
\kanjiskip=0pt plus 1fill minus 1fill
\xkanjiskip=0pt
%
\def\@rubykatuji{\rubykatuji}%
\ifx\#2\empty\else%
\ifx\#3\empty\else%
\setbox0=\hbox{#2}%
\setbox1=\hbox{\@rubykatuji #3}%
\ifcase#1 \ifdim\wd0>\wd1\relax
 \KANAktS{\wd0}{\wd0}{\wd0}{#2}{#3}\else
 \KANAkt{\wd1}{\wd1}{\wd1}{#2}{#3}\fi
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\or%#1=1 ($B86B'(B1--default)
 \ifdim\wd0<1.3zw%
  \iKThonji{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B1$B;z(B
\else
\ifdim\wd0<2.3zw%
  \iKThonjii{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B2$B;z(B
\else
\ifdim\wd0<3.3zw%
  \iKThonjiii{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B3$B;z(B
\else
\ifdim\wd0<4.4zw%
  \iKThonjiv{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B4$B;z(B
\else
%\ifdim\wd0<5.4zw%
  \iKThonjv{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B5$B;z0J>e(B
\fi\fi\fi\fi%\fi
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\or%#1=2 ($B86B'(B2--option)
 \ifdim\wd0<1.3zw 
   \iiKThonji{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B1$B;z(B
 \else
  \ifdim\wd0<2.3zw 
   \iiKThonjii{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B2$B;z(B
 \else
  \ifdim\wd0<3.3zw 
   \iiKThonjiii{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B3$B;z(B
 \else
  \ifdim\wd0<4.4zw 
   \iiKThonjiv{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B4$B;z(B
  \else
   \iiKThonjv{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B5$B;z0J>e(B
\fi\fi\fi\fi
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\or%#1=3($B86B'(B3--option)
 \ifdim\wd0<1.3zw 
   \iiiKThonji{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B1$B;z(B
 \else
  \ifdim\wd0<2.3zw 
   \iiiKThonjii{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B2$B;z(B
 \else
  \ifdim\wd0<3.3zw 
   \iiiKThonjiii{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B3$B;z(B
 \else
  \ifdim\wd0<4.4zw 
   \iiiKThonjiv{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B4$B;z(B
  \else
   \iiiKThonjv{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B5$B;z0J>e(B
\fi\fi\fi\fi
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\or%#1=4 ($B86B'(B4--option)
 \ifdim\wd0<1.3zw 
   \ivKThonji{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B1$B;z(B
 \else
  \ifdim\wd0<2.3zw 
   \ivKThonjii{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B2$B;z(B
 \else
  \ifdim\wd0<3.3zw 
   \ivKThonjiii{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B3$B;z(B
 \else
  \ifdim\wd0<4.4zw 
   \ivKThonjiv{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B4$B;z(B
  \else
   \ivKThonjv{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B5$B;z0J>e(B
\fi\fi\fi\fi
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\or%for further treatment
\fi\ifhmode\spacefactor\@x@sf\fi\fi\fi}%
\kern-1zw$B!!(B%$BA43Q$N6uGr(B
}
%
% ***************
% * $BDL>o(B[1]$B=hM}(B *
% ***************
%
% $B?FJ8;z(B1$BJ8;z(B
%
% \iKThonji{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\iKThonji#1#2#3#4{%
 %$B?FJ8;z(B1$B;z(B
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \KANAkt{#1}{#1}{#1}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KTkanjinobashi{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \KTkanjinobashi (1$BJ8;z(B)
%
%$B!!!!?FJ8;z(B1$BJ8;z$G!"%k%S$,D9$$(B
%
\def\KTkanjinobashi#1#2#3#4{%
   \dimen0=#2\relax \advance\dimen0 by-#1\relax%$B?FJ8;z$H%k%S$N:9$GH=CG(B
   \ifdim\dimen0<0.95zw%$B5M$aAH$_(B ($B%k%SLs(B3$B;z$^$G(B)
       \KANAkt{#1}{#1}{#2}{#3}{#4}%
     \else%
      \ifdim\dimen0<1.95zw%$BK\J85M$aAH$_(B($B%k%SLs(B5$B;z$^$G(B)
       \dimen1=#2 \advance\dimen1 by-.5zw%
       \KANAkt{\dimen1}{#1}{#2}{#3}{#4}%
      \else%$BK\J85M$aAH$_(B
       \dimen1=#2 \advance\dimen1 by-.5zw%
      \KANAkt{\dimen1}{#1}{#2}{#3}{#4}%
\fi\fi}
%
% $B?FJ8;z(B2$BJ8;z(B
%
% \iKThonjii{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\iKThonjii#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \KTkananobashii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KTkanjinobashii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \kananobashii (2$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B2$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jD9$$(B
%
 \def\KTkananobashii#1#2#3#4{%
  \dimen0=#1\relax \advance\dimen0 by-#2\relax
  \ifdim\dimen0<.55zw%$B?FJ8;z(B2$BJ8;z!$%k%S(B3$BJ8;z(B
   \KANAkt{#1}{#1}{#1}{#3}{#4}%$B5M$aAH$_(B
  \else
  \ifdim\dimen0<1.1zw%$B?FJ8;z(B2$BJ8;z!$%k%S(B2$BJ8;z(B
   \dimen1=#1 \advance\dimen1 by-.5zw
   \KANAktS{#1}{#1}{\dimen1}{#3}{#4}%$B8*IU$-(B
   \else 
   \ifdim\dimen0<1.55zw%$B?FJ8;z(B2$BJ8;z!$%k%S(B1$BJ8;z(B
   \dimen1=#1 \advance\dimen1 by-.5zw
   \KANA{#1}{#1}{\dimen1}{#3}{#4}%$B85$N$^$^(B($BNc30(B)
   \else %$B$J$7(B
   \dimen1=#2 \advance\dimen1 by-.5zw
   \KANAkt{#1}{#1}{\dimen1}{#3}{#4}%
  \fi\fi\fi}
%
% \kanjinobashii (2$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B2$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jC;$$(B
%
\def\KTkanjinobashii#1#2#3#4{%
   \dimen0=#2\relax \advance\dimen0 by-#1\relax%$B?FJ8;z$H%k%S$N:9$GH=CG(B
   \ifdim\dimen0<0.55zw%$B5M$aAH$_(B ($B%k%S(B5$B;z$^$G(B)
       \KANAkt{#1}{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   \ifdim\dimen0<1.45zw%$B>/$7$R$i$/(B ($B%k%S(B6$B;z$^$G(B)
     \dimen2=#2 \advance\dimen2-0.5zw
     \dimen1=\dimen2 \advance\dimen1-0.25zw
       \KANAkt{\dimen2}{\dimen1}{#2}{#3}{#4}%
     \else%$BK\J8KvC<FsJ,%"%-(B
       \dimen2=#2\relax \advance\dimen2 by-.5zw%
       \dimen1=\dimen2\relax \advance\dimen1 by-.5zw%
      \KANAkt{\dimen2}{\dimen1}{#2}{#3}{#4}%
\fi\fi}
%
% $B?FJ8;z(B3$BJ8;z(B
%
% \iKThonjiii{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\iKThonjiii#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \KTkananobashiii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KTkanjinobashiii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \KTkananobashiii (3$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B3$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jD9$$(B
%
\def\KTkananobashiii#1#2#3#4{%
  \dimen0=#1\relax \advance\dimen0 by-#2\relax
  \ifdim\dimen0<.5zw%$B?FJ8;z(B3$BJ8;z!$%k%S(B5$BJ8;z(B
   \KANAkt{#1}{#1}{#1}{#3}{#4}%
  \else
  \ifdim\dimen0<1zw%$B?FJ8;z(B3$BJ8;z!$%k%S(B4$BJ8;z(B
   \dimen1=#1\relax \advance\dimen1 by-.25zw
   \KANAktS{#1}{#1}{\dimen1}{#3}{#4}%
   \else 
   \ifdim\dimen0<2zw%$B?FJ8;z(B3$BJ8;z!$%k%S(B3$BJ8;z(B
    \dimen1=#1\relax \advance\dimen1 by-.5zw
    \KANAktS{#1}{#1}{\dimen1}{#3}{#4}%
   \else
    \ifdim\dimen0<2.2zw%$B?FJ8;z(B3$BJ8;z!$%k%S(B2$BJ8;z(B
    \dimen1=#1\relax \advance\dimen1 by-.5zw
    \KANAktS{#1}{#1}{\dimen1}{#3}{#4}%
   \else %$B?FJ8;z(B3$BJ8;z!$%k%S(B1$BJ8;z(B
    \dimen1=#1\relax \advance\dimen1 by-1zw
    \KANA{#1}{#1}{\dimen1}{#3}{#4}%
\fi\fi\fi\fi}
%
% \KTkanjinobashiii (3$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B3$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jC;$$(B
%
\def\KTkanjinobashiii#1#2#3#4{%
   \dimen0=#2\relax \advance\dimen0 by-#1\relax%$B?FJ8;z$H%k%S$N:9$GH=CG(B
   \ifdim\dimen0<1zw%$B5M$aAH$_(B ($B%k%SLs(B7$B;z$^$G(B)
       \KANAkt{#1}{#1}{#2}{#3}{#4}%
     \else%
      \ifdim\dimen0<2zw%$BK\J88e;MJ,%"%-(B($B%k%SLs(B9$B;z$^$G(B)
       \dimen1=#2\relax \advance\dimen1 by-.5zw%
       \dimen2=\dimen1\relax \advance\dimen2 by-.25zw%
       \KANAkt{\dimen1}{\dimen2}{#2}{#3}{#4}%KKKK
     \else%
      \ifdim\dimen0<3zw%$BK\J88eFsJ,%"%-(B($B%k%SLs(B11$B;z$^$G(B)
       \dimen1=#2\relax \advance\dimen1 by-.5zw%
       \dimen2=\dimen1\relax \advance\dimen2 by-.5zw%
       \KANAkt{\dimen1}{\dimen2}{#2}{#3}{#4}%KKKK
      \else%$B%k%SN>B5$KFsJ,4YF~(B
       \dimen1=#1\relax \advance\dimen1 by1zw%
       \dimen2=#2\relax \advance\dimen2 by-1zw%
      \KANAkt{\dimen2}{\dimen1}{#2}{#3}{#4}%
\fi\fi\fi}
%
% $B?FJ8;z(B4$BJ8;z(B
%
% \iKThonjiv{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\iKThonjiv#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \KTkananobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KTkanjinobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \kananobashiv (4$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B4$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jD9$$(B
%
 \def\KTkananobashiv#1#2#3#4{%
  \dimen0=#1\relax \advance\dimen0 by-#2\relax
  \ifdim\dimen0<.6zw%$B?FJ8;z(B4$BJ8;z!$%k%S(B8, 7$BJ8;z(B
   \KANAkt{#1}{#1}{#1}{#3}{#4}%
  \else
  \ifdim\dimen0<1.2zw%$B?FJ8;z(B4$BJ8;z!$%k%S(B6$BJ8;z(B
   \dimen1=#1\relax \advance\dimen1 by-.5zw
   \KANAktS{#1}{#1}{\dimen1}{#3}{#4}%
   \else 
   \ifdim\dimen0<1.6zw%$B?FJ8;z(B4$BJ8;z!$%k%S(B5, 4$BJ8;z(B
    \dimen1=#1\relax \advance\dimen1 by-.5zw
    \KANAktS{#1}{#1}{\dimen1}{#3}{#4}%
   \else 
    \ifdim\dimen0<2.6zw%$B?FJ8;z(B4$BJ8;z!$%k%S(B3$BJ8;z0J2<(B
     \dimen1=#1\relax \advance\dimen1 by-.5zw
     \KANAktS{#1}{#1}{\dimen1}{#3}{#4}%
   \else 
    \ifdim\dimen0<3.2zw%$B?FJ8;z(B4$BJ8;z!$%k%S(B2$BJ8;z0J2<(B
     \dimen1=#1\relax \advance\dimen1 by-.5zw
     \KANAktS{#1}{#1}{\dimen1}{#3}{#4}%
    \else
    \dimen1=#1\relax \advance\dimen1 by-1.5zw
    \KANA{#1}{#1}{\dimen1}{#3}{#4}%
  \fi\fi\fi\fi\fi}
%
% \KTkanjinobashiv (4$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B4$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jC;$$(B
%
 \def\KTkanjinobashiv#1#2#3#4{%
   \dimen0=#2\relax \advance\dimen0 by-#1\relax%$B?FJ8;z$H%k%S$N:9$GH=CG(B
   \ifdim\dimen0<.6zw%$B5M$aAH$_(B ($B%k%SLs(B9$B;z$^$G(B)
       \KANAkt{#1}{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else%
     \ifdim\dimen0<1.2zw%$BK\J88e;MJ,%"%-(B($B%k%SLs(B10$B;z$^$G(B)
       \dimen1=#1\relax \advance\dimen1 by.25zw
       \dimen2=\dimen1\relax \advance\dimen2 by.25zw
       \KANAkt{\dimen2}{\dimen1}{#2}{#3}{#4}%
     \else%
      \ifdim\dimen0<1.6zw%$BK\J88e;MJ,%"%-(B($B%k%SLs(B11$B;z$^$G(B)
       \dimen1=#2\relax \advance\dimen1 by-.5zw%
       \dimen2=#1\relax \advance\dimen2 by.75zw
       \KANAkt{\dimen1}{\dimen2}{#2}{#3}{#4}%
      \else%
      \ifdim\dimen0<2.2zw%$BK\J88e;MJ,%"%-(B($B%k%SLs(B12$B;z$^$G(B)
       \dimen1=#2\relax \advance\dimen1 by-.5zw%
       \dimen2=#1\relax \advance\dimen2 by1.25zw
       \KANAkt{\dimen1}{\dimen2}{#2}{#3}{#4}%
      \else%$B%k%SN>B5$KFsJ,4YF~(B
       \dimen1=#1\relax \advance\dimen1 by1zw%
       \dimen2=#2\relax \advance\dimen2 by-1zw%
      \KANAkt{\dimen2}{\dimen1}{#2}{#3}{#4}%
    \fi\fi\fi\fi}
%
% $B?FJ8;z(B5$BJ8;z(B
%
% \iKThonjv{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
% $BBeMQ(B
%
\def\iKThonjv#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \KTkananobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KTkanjinobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% ***************
% * $BFC<l(B[2]$B=hM}(B *
% ***************
%
% $B?FJ8;z(B1$BJ8;z(B
%
% \iiKThonji{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\iiKThonji#1#2#3#4{%
 %$B?FJ8;z(B1$B;z(B
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \KANAkt{#1}{#1}{#1}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KTKanjinobashi{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \KTKanjinobashi (1$BJ8;z(B)
%
%$B!!!!?FJ8;z(B1$BJ8;z$G!"%k%S$,D9$$(B
%    ($B86B'(B)$BK\J8A08e;MJ,%"%-(B
%
\def\KTKanjinobashi#1#2#3#4{%
   \dimen0=#2\relax \advance\dimen0 by-#1\relax%$B?FJ8;z$H%k%S$N:9$GH=CG(B
   \ifdim\dimen0<.5zw%$B5M$aAH$_(B ($B%k%SLs(B2$B;z$^$G(B)
       \KANAkt{#1}{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else%
     \ifdim\dimen0<.95zw%$BK\J8A08eH,J,%"%-(B($B%k%SLs(B3$B;z$^$G(B)
       \dimen1=#1 \advance\dimen1 by.25zw
       \KANAkt{\dimen1}{#1}{#2}{#3}{#4}%
      \else%$B%k%SN>B5$K;MJ,4YF~(B
       \dimen1=#2 \advance\dimen1 by-.25zw%
      \KANAkt{\dimen1}{#1}{#2}{#3}{#4}%
\fi\fi}
%
% $B?FJ8;z(B2$BJ8;z(B
%
% \iiKThonjii{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\iiKThonjii#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \KTkananobashii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KTKanjinobashii{#1}{#2}{#3}{#4}%
\fi}
%
% \KTKanjinobashii (2$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B2$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jC;$$(B
%    ($B86B'(B)$BK\J88e;MJ,%"%-(B
%
\def\KTKanjinobashii#1#2#3#4{%
   \dimen0=#2\relax \advance\dimen0 by-#1\relax%$B?FJ8;z$H%k%S$N:9$GH=CG(B
   \ifdim\dimen0<0.1zw%$B5M$aAH$_(B ($B%k%SLs(B4$B;z$^$G(B)
       \KANAkt{#1}{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   \ifdim\dimen0<.95zw%$B5M$aAH$_(B ($B%k%SLs(B5$B;z$^$G(B)
       \dimen1=#2\relax \advance\dimen1 by-.25zw%
       \dimen2=\dimen1\relax \advance\dimen2 by-.25zw%
       \KANAkt{\dimen1}{\dimen2}{#2}{#3}{#4}%
   \else%$BK\J88e;MJ,%"%-(B
       \dimen1=#2\relax \advance\dimen1 by-.25zw%
       \dimen2=\dimen1\relax \advance\dimen2 by-.5zw%
       \KANAkt{\dimen1}{\dimen2}{#2}{#3}{#4}%
\fi\fi}
%
%
% $B?FJ8;z(B3$BJ8;z(B
%
% \iiKThonjiii{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\iiKThonjiii#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \KTkananobashiii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KTKanjinobashiii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \KTKanjinobashiii (3$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B3$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jC;$$(B
%    ($B86B'(B)$BK\J8A08e;MJ,%"%-(B
%
\let\KTKanjinobashiii=\KTKanjinobashii
%
% $B?FJ8;z(B4$BJ8;z(B
%
% \iiKThonjiv{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\iiKThonjiv#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \KTkananobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KTKanjinobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \Kanjinobashiv (4$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B4$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jC;$$(B
%
\let\KTKanjinobashiv=\KTKanjinobashii
%
% $B?FJ8;z(B5$BJ8;z(B
%
% \iiKThonjv{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
% $BBeMQ(B
%
\def\iiKThonjv#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \KTkananobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KTKanjinobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% ***************
% * $BFC<l(B[3]$B=hM}(B *
% ***************
%
% $B?FJ8;z(B1$BJ8;z(B
%
% \iiiKThonji{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\iiiKThonji#1#2#3#4{%
 %$B?FJ8;z(B1$B;z(B
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \KANAkt{#1}{#1}{#1}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KTKAnjinobashi{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \KAnjinobashi (1$BJ8;z(B)
%
%$B!!!!?FJ8;z(B1$BJ8;z$G!"%k%S$,D9$$(B
%    ($B86B'(B)$BK\J8A08eFsJ,%"%-(B
%
\def\KTKAnjinobashi#1#2#3#4{%
   \dimen0=#2\relax \advance\dimen0 by-#1\relax%$B?FJ8;z$H%k%S$N:9$GH=CG(B
   \ifdim\dimen0<.45zw%$B5M$aAH$_(B ($B%k%SLs(B2$B;z$^$G(B)
       \KANAkt{#1}{#1}{#2}{#3}{#4}%
     \else%%$BA08eJ84YF~$J$7(B
       \KANAkt{#2}{#1}{#2}{#3}{#4}%
\fi}
%
%
% $B?FJ8;z(B2$BJ8;z(B
%
% \iiiKThonjii{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\iiiKThonjii#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \KTkananobashii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KTKAnjinobashii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \KTKAnjinobashii (2$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B2$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jC;$$(B
%    ($B86B'(B)$BK\J8A08eFsJ,%"%-(B
%
 \def\KTKAnjinobashii#1#2#3#4{%
   \dimen0=#2\relax \advance\dimen0 by-#1\relax%$B?FJ8;z$H%k%S$N:9$GH=CG(B
   \ifdim\dimen0<.2zw%$B5M$aAH$_(B ($B%k%SLs(B4$B;z$^$G(B)
       \KANAkt{#1}{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else%
    \ifdim\dimen0<.6zw%$B5M$aAH$_(B ($B%k%SLs(B5$B;z$^$G(B)
       \dimen1=#2\relax \advance\dimen1 by-.25zw%
       \KANAkt{#2}{\dimen1}{#2}{#3}{#4}%
    \else%$BK\J8A0FsJ,%"%-(B
       \dimen1=#2\relax \advance\dimen1 by-.5zw%
      \KANAkt{#2}{\dimen1}{#2}{#3}{#4}%
\fi\fi}
%
% $B?FJ8;z(B3$BJ8;z(B
%
% \iiiKThonjiii{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\iiiKThonjiii#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \KTkananobashiii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KTKAnjinobashiii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \KTKAnjinobashiii (3$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B3$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jC;$$(B
%    ($B86B'(B)$BK\J8A08eFsJ,%"%-(B
%
\let\KTKAnjinobashiii=\KTKAnjinobashii
%
% $B?FJ8;z(B4$BJ8;z(B
%
% \iiiKThonjiv{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\iiiKThonjiv#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \KTkananobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KTKAnjinobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \KAnjinobashiv (4$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B4$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jC;$$(B
%
\let\KTKAnjinobashiv=\KTKAnjinobashii
%
% $B?FJ8;z(B5$BJ8;z(B
%
% \iiiKThonjv{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
% $BBeMQ(B
%
\def\iiiKThonjv#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \KTkananobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KTKAnjinobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% ***************
% * $BFC<l(B[4]$B=hM}(B *
% ***************
%
% $B?FJ8;z(B1$BJ8;z(B
%
% \ivKThonji{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\ivKThonji#1#2#3#4{%
 %$B?FJ8;z(B1$B;z(B
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \KANAkt{#1}{#1}{#1}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KTKANjinobashi{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \KTKANjinobashi (1$BJ8;z(B)
%
%$B!!!!?FJ8;z(B1$BJ8;z$G!"%k%S$,D9$$(B
%    ($B86B'(B)$BK\J88e%"%-(B
%
\let\KTKANjinobashi=\KTKanjinobashi
%
% $B?FJ8;z(B2$BJ8;z(B
%
% \ivKThonjii{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\ivKThonjii#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \KTkananobashii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KTKANjinobashii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \KTKANjinobashii (2$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B2$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jC;$$(B
%    ($B86B'(B)$BK\J88e%"%-$J$7(B
%
%
 \def\KTKANjinobashii#1#2#3#4{%
   \dimen0=#2\relax \advance\dimen0 by-#1\relax%$B?FJ8;z$H%k%S$N:9$GH=CG(B
   \ifdim\dimen0<0.2zw%$B5M$aAH$_(B ($B%k%SLs(B4$B;z$^$G(B)
       \KANAkt{#1}{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   \ifdim\dimen0<0.9zw%$BK\J88eH,J,%"%1(B ($B%k%SLs(B5$B;z$^$G(B)
       \dimen1=#2\relax \advance\dimen1 by-.25zw
       \KANAkt{\dimen1}{\dimen1}{#2}{#3}{#4}%
   \else%
     \ifdim\dimen0<1.2zw%$BK\J8A08e;MJ,%"%-(B($B%k%SLs(B6$B;z$^$G(B)
       \dimen1=#2\relax \advance\dimen1 by-.25zw
       \KANAkt{\dimen1}{\dimen1}{#2}{#3}{#4}%
     \else%
      \ifdim\dimen0<1.6zw%$BK\J8A08eFsJ,%"%-(B($B%k%SLs(B7$B;z$^$G(B)
       \dimen1=#2\relax \advance\dimen1 by-.25zw%
       \KANAkt{\dimen1}{\dimen1}{#2}{#3}{#4}%
     \else%
      \ifdim\dimen0<2.2zw%$BK\J8A08eFsJ,%"%-(B($B%k%SLs(B8$B;z$^$G(B)
       \dimen1=#2\relax \advance\dimen1 by-.25zw%
       \KANAkt{\dimen1}{\dimen1}{#2}{#3}{#4}%
     \else%$B%k%SN>B5$KFsJ,4YF~(B
       \dimen1=#2\relax \advance\dimen1 by-.25zw%
       \KANAkt{\dimen1}{\dimen1}{#2}{#3}{#4}%
    \fi\fi\fi\fi\fi}
%
%
% $B?FJ8;z(B3$BJ8;z(B
%
% \ivKThonjiii{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\ivKThonjiii#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \KTkananobashiii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KTKANjinobashiii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \KTKANjinobashiii (3$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B3$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jC;$$(B
%    ($B86B'(B)$BK\J8A08e;MJ,%"%-(B
%
\let\KTKANjinobashiii=\KTKanjinobashii
%
% $B?FJ8;z(B4$BJ8;z(B
%
% \ivKThonjiv{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\ivKThonjiv#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \KTkananobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KTKANjinobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \KTKANjinobashiv (4$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B4$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jC;$$(B
%
\let\KTKANjinobashiv=\KTKanjinobashii
%
% $B?FJ8;z(B5$BJ8;z(B
%
% \ivKThonjv{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
% $BBeMQ(B
%
\def\ivKThonjv#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \KTkananobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KTKANjinobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%%%%%%%%%%%%%
%
%  \Kanakt[$B86B'(B]{$B?FJ8;z(B1,$B?FJ8;z(B2,...}{$B%k%S(B1,$B%k%S(B2,...}
%  
%     <$B86B'(B> $B%*%W%7%g%s(B0-3 ($B>JN,;~$O(B1)$B$r;XDj(B
%              0 $B?FJ8;z$H%k%S$ND9$$$[$&$K$"$o$;$F6QEy3d(B
%              1 $B86B'(B1 $B%k%S$,D9$$$H$-$KN>C<$KA08e$NJ8$r4YF~(B($B4YF~EYBg(B)
%              2 $B86B'(B2 $B%k%S$,D9$$$H$-$KN>C<$KA08e$NJ8$r4YF~(B($B4YF~EY>.(B)
%              3 $B86B'(B3 $B%k%S$,D9$$$H$-$KN>C<$KA08e$NJ8$r4YF~$J$7(B
%              4 $B86B'(B4 $B%k%S$,D9$$$H$-$NNc30!!(Bex. $B9lDE(B ($B$H$I$m$-$N$D(B)
%     <$B?FJ8;z(B1,...> $B%Y%?$G4A;z$r;XDj(B ($B%k%S$HBP1~$5$;$FNs5s(B
%     <$B%k%S(B1,...> $B%Y%?$G$U$j$,$J$r;XDj(B
%
\newcount\TestCnt
\newcount\TestCNT
\def\Kanakt{\@ifnextchar[{\@Kanakt}{\@Kanakt[1]}}
\def\@Kanakt[#1]#2#3{\leavevmode\TestCnt=\z@
\@for\member:=#2\do{\advance\TestCnt\@ne\TestCNT=\z@
\@for\Member:=#3\do{\advance\TestCNT\@ne
\ifnum\TestCnt=\TestCNT\relax%
\k@n@kt[#1]{\member}{\Member}\fi}}}





\endinput


